有好多人話呢到唔係高登

但我覺得只要高登仔集合埋一齊既地方，去到邊到都係高登

其實個個都可以係食神

就算轉左平台 高登仔精神都唔會變

唔係高登咪唔係高登，有咩所謂

Anyway樓主講得好

咪又係討論區

其實呢度係咪高登都無咩所謂
但係第一個回覆真係好重要

老豆老母呀哥家姐條女條仔